Ипполит собрал из идеальных амперметров и легкоплавких резисторов схему, изображённую на рисунке. Затем он начал увеличивать напряжение, приложенное к схеме, в результате чего расплавился резистор $R_3$. Ниже приведена таблица значений напряжения и показаний амперметров: до плавления $R_3$ (\textnumero 1) и после (\textnumero 2). Найдите сопротивления всех резисторов.

\begin{center}\begin{tabular}{|c|c|c|c|}
\hline
\textnumero & $U$, В & $A_1$, мА & $A_2$, мА\\
\hline
$1$ & $3$ & $1$ & $0$\\
\hline
$2$ & $39$ & $4$ & $3$\\
\hline
\end{tabular}\end{center}

\textit{Примечание:} После плавления резистор перестаёт проводить ток.